《22世紀殺人網絡4》開鏡 奇洛李維斯造型曝光

Martix 4 : John wick

john wick 4:martix

佢係咪以後都係呢個look

有咩造型有言

Matrix 4: Keanu Wick the John

fucking pencil fucking book

Neo插番枝probe入Matrix咪John Wick
先前John Wick 0個3集打既人全部都係agent黎之嘛

John wick 4開鐘啫

There is no pencil

到拍marvel都係呢個look

Matrix 4: Cyberpunk 2077

Matrix 2077

Matrix 4 用鉛筆殺人

He killed people with a fuckin’ Pencil

John wick 4: Cyberpunk in Matrix

Pencils, lot of pencils

佢拍到80歲都唔會變

佢仲有冇喺公園食面包

john wick4

All this… because of a puppy again

John wick 同matrix 好似一齊上映
所以冇得變造型

四仲有咩故事，終極大佬都ko左

red pencil and blue pencil

區域鏈/量子電腦都係好主題

一齊上又唔係一齊拍,點解唔轉得

有冇Agent Smith

可以一齊上,我諗拍攝時間都唔會差太遠
可能拍matrix先,因為科幻片,可能要多d時間後製,之後就接住拍john wick,冇時間俾佢留返長頭髮

好似話無

.........

終極大佬係matrix入面個KFC同現實世界機械城識講野條友

復活左既smith只係matrix入面一隻好勁病毒黎

可唔可以剃番鬚先拍neo

屌,我以為佢拍第4集會剃,點知都仲係咁既LOOK

到時兩套都睇
分分鐘mix左角色劇情
十足舊時cctvb 8點檔 9點檔 又係果幾個演員
唔好忘記兩套都有 Morpheus

正職 John Wick ，興趣係 Neo

實唔收得
今日入戲院既觀眾俾變型金剛同marvel餵大

有
日日都有

Mr Anderson

邊有ko

Sad but true.... 新一代鬼識欣賞依啲經典野咩
Marvel啲pop corn movie就岩佢地睇

Neo: You killed my dog.

btw 好似無消息話搵番八爺做武指

在美國和加拿大，《殺神John Wick 3》與《再見亦是狗朋友2》、《太陽也是一顆星星（英語：The Sun Is Also a Star）》，該片被外界預估能在首映週末開出約3500萬美元的票房成績。該片於週四晚間試映的先行場取得590萬美元，該成績更勝前兩集。該片首日票房達2270萬美元（含週四的票房），這使預估值增加至5600萬美元。在美國首週開出5700萬美元的票房佳績，成為首部擠下《復仇者聯盟4：終局之戰》冠軍位置的電影。

Matrix 點解會開到4 ?

more guns

好老了